話你知點解熱狗咁撚想連登收皮

因為熱狗控制唔到連登呢邊既輿論
唯一可以做既就係要連登收皮
要高登一燈獨大, 方便佢地果200個打手控制輿論

所以呢到變左反熱基地